如果20年前有連登, 會有乜野熱門TOPIC?

香港回歸

反四大天王？

新機場好靚 新機場好靚 啦啦啦

貼欣宜 變左 貼肥姐

樓價貴

慶祝回歸祖國

2003 已有高登 都15年前 你可以睇返

回歸之後捉你上深圳砌你生豬肉

買咗灝景灣，你問我答

[秒回]搭緊熱狗，你問我答

今晚12點就正式踏入2000年，大家有咩感受

千年蟲

支持回歸祖國
鬼佬死返英國

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。

Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。

定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠勝於 iPhone。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone 旗鼓相當。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。

另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

準備屙一督跨世紀嘅尿

如果20年前有連登，會有乜野熱門TOPIC?

突發 黎明唱到走哂音 好撚難聽

[長文]董建華搞到我一無所有

移民jj

KPKP

我在二十年後還在上連登
月入八萬

法唔法國依家班80後真係垃撚圾

叻哥

2+1000x2=2000